成日肚痛入

今日屙咗三次

試下食益生菌
會好啲

我食油小小既野
即刻柯到顛

我都試過好似樓主咁
個肚吹到風又柯

真喺可以試吓食益生菌

我喺經常肚痾肚痛
有時食一樣嘢就痾
食肥啲都會肚痛肚痾
食咗之後好好多

我之前都係好易痾
直情隔一排痛到要入急症
之後食Swisse隻益生菌好左好多

食開活得易益生菌
係屈記買到
食完腸胃問題同濕疹都有改善